[HK01] 武肺死亡率低，兼有得醫！！！

中國武漢於2019年年底爆發新型冠狀病毒肺炎，由於目前尚無特效藥，再加上謠言的傳播，一些民眾產生了恐慌心理。

馬來西亞衛生部1月31日在Twitter上澄清：肺炎患者不會變成喪屍。

衛生部在社交媒體上分享了三個關於新型冠狀病毒肺炎的事實：患者不會變成喪屍；患者可以被治癒，應與普通發燒區分；目前致死率在2%到3%左右，較SARS（約10%）、中東呼吸綜合症（約34%）來說其實很低。

截至2月3日，馬來西亞已確診8名輸入型患者，均接受隔離。

此外，馬來西亞衛生部呼籲民眾不要發布或傳播謠言，因為此舉會危害國家安全。

1995年美國電影《血疫》

當媒體叫你唔好恐慌時 你係時候要擔心了

叫于品海率領愛國01上下上武漢抗疫

01撚係媒體
係propoganda

死曬搵演員出院

重點武漢肺炎可再次感染

會變喪屍你就唔止驚

最多變屍
唔會變喪屍的

01又維穩
疫症都維穩累人累物死全家

疫症維穩係國策

潛伏長
傳染高
死亡低

三樣加埋先恐佈

因為base極大
同埋唔死，有後遺都夠死

1月頭信政府的武漢市民

咁吹風即係大撚獲

SARS/MERS都冇國家封關喎

2-3%係人都知假
上邊講左成個星期血的教訓就係冇新聞自由
轉個頭就又想假新聞搞掂
成個民族都冇得救
全部死晒佢，一個不留

死亡率係10-15%，一啲都唔低，咪撚信啲on9降低警覺性

點解同歐美講既野唔同
人地話好高